要中國放晒Ｄ維權律師有幾難？搵個國家對準中國所有有監獄既市區射核彈就得

射撚到市區唔住得人，就冇人守住Ｄ監獄，阿豬阿狗都可以劫獄